[突發]【新屯8街坊無故被扣查】

咁夜發生咩事??
行過就咁?

據稱想整連儂牆,已被扣留40分鐘

8人全部拘捕,話藏有工具可作非法用途

又鳩拉

告唔入但係會越來越冇連儂牆

我由細到大香港都係周街街招

我覺得文宣唔能夠再靠連儂牆

Push

試下周圍貼唔好局限係某個位

又扣留你48小時
衫褲鞋全部沒收

follow你 你好有心